有冇長期虛勞/慢性疲勞症病患者？

每日瞓醒完全唔想起身。行兩步心跳加速有冇巴絲都係咁？

有 最近成日心悸， 仲耳嗚

有冇請假休息

心腎相交，巴打要注意補腎。
仆野太多了，

你岩

冇。。。。最近3個project一齊做
沒時間啦

唔夠訓下話 又小做運動